[睪丸有價］醫療事故醫生割錯邊賠650萬港元

醫師錯割健康睪丸 衰男獲賠3千萬
美國一名中年男子4年前因右睪丸持續疼痛就醫，醫生決定為其進行切除手術，沒想到卻錯將健康的左睪丸切除。男子術後怒將主治醫師和醫院告上法院，最後獲判近3千萬台幣賠償費。

賓州54歲男子海恩斯（Steven Hanes）2013年赴賓州「J.C.布萊爾紀念醫院」（J.C. Blair Memorial Hospital）求醫，他向醫師表示右睪丸持續疼痛不已。醫師診療後判定，海恩斯因為曾經受傷導致右睪丸萎縮，決定將其割除解決疼痛問題。然而不知何故，海恩斯術後卻是失去健康的左睪丸，負責手術的醫師也在術後報告中寫著：「目前來看，左睪丸和精索似乎真的被割除了，而不是右睪丸」。
賓州法院上周末判決院方和醫師須賠償海恩斯87萬美元（約2958萬元台幣）。原告律師萊皮斯托（Braden Lepisto）說：「我能理解為何外界對此案高度關注，因為其所涉及私密性，但事實是，此事影響我的當事人甚鉅。」律師還說，最詭異的是，到現在醫師都無法說清楚割錯睪丸的原因：「他說他割除了右陰囊的睪丸，但睪丸所連結的精索卻是左邊的…醫生甚至說睪丸在某時刻自己左右換了邊。」（桂家齊／綜合外電報導）

一粒睪丸換650萬港幣，你Deal 唔Deal

比到首期之後供樓

一粒本原已壞咗嘅要切除，但可惜嘅係切咗正常嗰粒，咁是咪即係要再切？

陳奕迅唔見咗6.5M

快點切左我

俾著Eason佢會想用6.5m 換返粒丸

可惜

Eason：我嗰6.5M呢？

香港15夢啦
比盡啦

美國打官司真係好

赴賓州切賓州

係, 兩邊無晒
俾著我肯定扯火

教你月薪8000如何買林寶堅尼

54歲喎仲有幾多年用？
賠6.5m 乜都抵返晒啦

賓州居民切賓州

冇得用要650萬黎做乜

如果仲大一粒係健康都可以, 但剩返果粒都有問題, 就變公公

你願唔願意作出少少犧牲 畀人切錯一邊春嚟換一層港樓

而加睪丸數相又變返單數

屌，咁我果粒點計？

切左又唔係扯唔到 都ok喎

係香港一層樓都買唔到